[絲打入]男奴調教討論區

為免衝擊心靈有棍請上一頁

各位S女鍾意點樣調教自己隻奴？
我最鍾意啲心靈脆弱嘅男仔容易啲調教
會設立賞罰制度去控制佢
然後佢就會為咗得到你嘅賞賜/稱讚去乖乖聽命令
耐下佢就會不自覺改變價值觀為咗迎合你
會讚會錫
亦都會打會鬧
玩個陣一定要有safe word
過程要建立喺雙方安全之上
平時都係玩下掌摑皮鞭著女裝化妝扮狗仔呢啲普通嘢
有無人仲有咩玩法/令隻奴更加聽話嘅方法分享下呀？

Ok

Gold shower > golden shower

jm sick挽介唔介意分享下親身經驗？

奴無得做主導㗎

邊度可以揾到S女做女朋友?

即係點

hehe路過

邊有得求主打就順佢意，係我想個陣先會打
夠膽提出要求就剝晒佢啲衫叫佢跪喺度同佢玩放置play

你知自己接受程度未？

有做過m奴？

屎尿no

經血？嘔吐物？

好癲

咁即係會唔會扑野？

香港已經係男奴社會

感情台

【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】
【樓主pin this】

最主要睇你女主人想唔想
男奴都會有齋想比人打唔想發生性行為

有懷疑過香港剩返顯性/隱性m男

有無女s中意pegging